關於AirPod 2

想請教大家兩個問題
1，新買airpod連接時電量已有80%是否正常，會唔會係人地攞返黎退既貨黎
2，發現有時聽歌右邊會比較大聲，想問下有咩辦法可以check下？謝謝

新買80%係正常，正如手機一樣，出廠前內置電池會充滿電

反而新買係100%就唔正常

播多幾首 唔講比人聽 邊面大細聲 睇人地聽唔聽得出

會唔會係你個耳仔有問題呢？

咁大獲

入左Air Pod2 有個問題 用無線差 差極個case都係78%